就算美心破產，對伍淑清影響不大.

佔得個1%， 又冇話事權. 70 歲命洗得幾多錢. 同佢跟本代表唔到美心.
但而家呢個時勢難搵工，美心旗下二萬幾個員工就分分鐘失業. 而當中唔知幾多黃絲父母係美心集團打工.
如果唔關你屋企事既，你可以唔理，繼續裝修佢地. 但如果你父母係美心集團打工既，請盡下孝唔好間接打爛父母飯碗.你直接打狗打中資打黨鐵打360 好過

Push

如果真係你講到咁

我覺得美心絕對有權表態 , 而唔係好似而家咁乜都唔講

佢俾人裝修 , 又唔出聲 , 即係身有屎啦屌

佢咪出咗聲明囉
你咁講新加坡總理都撐共產黨唔撐香港
你係咪應該裝閂晒所有新加坡公司啊

中資先係頭號敵人
中資=共產黨水喉

美心仲要係一半英資

咁公關部識做未？

又係徐緣論？比啲新意？

Block 多件

其實出過一次
唔明點解冇乜人知
好心佢出多次啦

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

善用不推文post對付低汁分化風向post

佢哋咪出咗聲明囉
講到明伍小姐嘅言論唔代表佢哋嘅意見
仲想點啊
李嘉誠都唔夠膽登報紙五大訴求缺一不可啦
現實少少好冇
新加坡總理唔支持香港，支持共產黨喎
又唔見你哋搞新加坡公司

岩丫，又一城係新加坡國企旗下，星展又係新加坡. 一塊玻璃都冇爆到. 人地新加坡支持共產黨再加搶埋你香港人生意再網上恥笑你啊.

食屎啦低B反斗奇兵 小學雞學人上連登

因為出得唔夠誠意，美心亦無意做黃企

已經講到明伍小姐嘅言論唔代表佢哋啦
唔係佢係公司冇管理權
使唔使登埋報紙五大訴求缺一不可啊
李嘉誠都唔夠膽咁做啦
現實少少得唔得

講到伍淑清無屋企人咁wo?裝修完生意仆直>股東+屋企人屌柒佢>美心變黃？

同埋*

欺善怕惡
又唔見你夠膽搞伍淑青深圳嘅世界之窗
美心裏便有權管理嘅根本同唔熟青反晒面
美心有一半都係認英資
你咁講又唔見你搞建制派？
4個字欺善怕惡
根本就唔需要裝修

P牌收聲

Exactly ....

其實美心做得d乜LOL

比d 壓力美心～等其他股東杯佢，發多d 股溝淡佢d 股份

敗咗佢老竇嘅心血招牌激死佢